输入语句：
特朗普上台后,不断强化美台实质关系,蔡英文当局向美国的"印太战略"积极靠拢.


输出格式：
['B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 'B-LOC', 'B-LOC', 0, 0, 0, 0, 0, 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 0, 0, 0, 'B-LOC', 'I-LOC', 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
PER: ['特朗普', '蔡英文']
LOC: ['美', '台', '美国']
ORG: []
EQU: []